真絲，係真絲啊

啱先答巴士有個絲打坐我隔離喺到碌連登仲要著黑絲 大家點睇

圖呢

真司

等絲打見到依個post自貼救我老母

我就坐你兩個後面，你落車之後個黑絲聽電話

100%男人黎

個黑絲早落車過我架，0分重作

你落咗之後佢上返車

你個名

留名等絲打自貼

好想比錢買左佢對絲襪一邊索一邊劣賓州

痴線佬

居然要咁避開樓豬
樓豬一定好樣衰

被發現